--- Basic Info ---
Number of ODNodes: 162

--- Raw Numbers ---
Total Trips: 10190744
Int Trips  : 8075337
OD Maps    : 11056
Time Maps  : 7868
Path Maps  : 7868
Total AM   : 5109
Total PM   : 2759

--- Percent Analysis ---
Trips of Interest % : 0.792
Int Trips Map to OD : 0.001
OD Trips Map to Time: 0.711
Time Mapped to Path : 1.0
End Amount Mapped   : 0.000

The Average Count: 1573.6
key: 1 value: 1420
key: 2 value: 1513
key: 3 value: 1944
key: 4 value: 1738
key: 5 value: 1253

The Average Count: 281.0
key: 01:30 value: 1
key: 03:00 value: 1
key: 03:30 value: 4
key: 04:00 value: 8
key: 04:30 value: 55
key: 05:00 value: 148
key: 05:30 value: 375
key: 06:00 value: 522
key: 06:30 value: 836
key: 07:00 value: 827
key: 07:30 value: 898
key: 08:00 value: 694
key: 08:30 value: 581
key: 09:00 value: 158
key: 11:00 value: 1
key: 12:30 value: 2
key: 13:00 value: 1
key: 13:30 value: 8
key: 14:00 value: 9
key: 14:30 value: 37
key: 15:00 value: 107
key: 15:30 value: 335
key: 16:00 value: 519
key: 16:30 value: 490
key: 17:00 value: 355
key: 17:30 value: 374
key: 18:00 value: 349
key: 18:30 value: 173

The Average Count: 64.0
key: I-66-EB value: 1944
key: I-66-EB---I-66-WB value: 16
key: I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: I-66-EB---I-66-WB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: I-66-EB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 3
key: I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 3
key: I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: I-66-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 88
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 281
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 6
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 4
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB value: 2
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 4
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 41
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 3
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4---I-66-EB value: 2
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 3
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 15
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 50
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 6
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 19
key: I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 2
key: I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 19
key: I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 5
key: I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 6
key: I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 49
key: I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 6
key: I-66-WB value: 838
key: I-66-WB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 171
key: I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB value: 1
key: I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 15
key: I-66-WB---US-50-EB value: 2
key: I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 12
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1 value: 2
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB value: 2
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 2
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 17
key: I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 5
key: I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 14
key: I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 4
key: I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 26
key: I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 6
key: I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB value: 1
key: I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 40
key: US-29-NB value: 482
key: US-29-NB---US-29-SB value: 17
key: US-29-NB---US-50-WB value: 1
key: US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 2
key: US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 24
key: US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 39
key: US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 9
key: US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-WB value: 1
key: US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 6
key: US-29-SB value: 265
key: US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1 value: 1
key: US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 5
key: US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 29
key: US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 21
key: US-50-EB value: 1899
key: US-50-EB---US-50-WB value: 22
key: US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 5
key: US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 8
key: US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 9
key: US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 3
key: US-50-WB value: 1177
key: US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1 value: 1
key: US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 7
key: US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 19
key: US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 9

The Average Count: 68.4
key: 1 03:30 value: 2
key: 1 04:00 value: 1
key: 1 04:30 value: 14
key: 1 05:00 value: 15
key: 1 05:30 value: 37
key: 1 06:00 value: 102
key: 1 06:30 value: 150
key: 1 07:00 value: 162
key: 1 07:30 value: 153
key: 1 08:00 value: 131
key: 1 08:30 value: 103
key: 1 09:00 value: 22
key: 1 13:30 value: 2
key: 1 14:30 value: 4
key: 1 15:00 value: 11
key: 1 15:30 value: 47
key: 1 16:00 value: 102
key: 1 16:30 value: 111
key: 1 17:00 value: 70
key: 1 17:30 value: 79
key: 1 18:00 value: 74
key: 1 18:30 value: 28
key: 2 04:00 value: 1
key: 2 04:30 value: 11
key: 2 05:00 value: 30
key: 2 05:30 value: 81
key: 2 06:00 value: 102
key: 2 06:30 value: 171
key: 2 07:00 value: 127
key: 2 07:30 value: 210
key: 2 08:00 value: 98
key: 2 08:30 value: 108
key: 2 09:00 value: 16
key: 2 14:00 value: 1
key: 2 14:30 value: 4
key: 2 15:00 value: 24
key: 2 15:30 value: 71
key: 2 16:00 value: 98
key: 2 16:30 value: 92
key: 2 17:00 value: 78
key: 2 17:30 value: 75
key: 2 18:00 value: 78
key: 2 18:30 value: 37
key: 3 03:00 value: 1
key: 3 03:30 value: 2
key: 3 04:00 value: 4
key: 3 04:30 value: 10
key: 3 05:00 value: 40
key: 3 05:30 value: 107
key: 3 06:00 value: 125
key: 3 06:30 value: 286
key: 3 07:00 value: 186
key: 3 07:30 value: 223
key: 3 08:00 value: 159
key: 3 08:30 value: 125
key: 3 09:00 value: 37
key: 3 12:30 value: 1
key: 3 13:30 value: 2
key: 3 14:00 value: 2
key: 3 14:30 value: 11
key: 3 15:00 value: 19
key: 3 15:30 value: 86
key: 3 16:00 value: 133
key: 3 16:30 value: 97
key: 3 17:00 value: 85
key: 3 17:30 value: 69
key: 3 18:00 value: 81
key: 3 18:30 value: 53
key: 4 04:00 value: 2
key: 4 04:30 value: 7
key: 4 05:00 value: 30
key: 4 05:30 value: 72
key: 4 06:00 value: 128
key: 4 06:30 value: 143
key: 4 07:00 value: 199
key: 4 07:30 value: 212
key: 4 08:00 value: 168
key: 4 08:30 value: 159
key: 4 09:00 value: 41
key: 4 12:30 value: 1
key: 4 13:00 value: 1
key: 4 13:30 value: 1
key: 4 14:00 value: 2
key: 4 14:30 value: 4
key: 4 15:00 value: 18
key: 4 15:30 value: 71
key: 4 16:00 value: 93
key: 4 16:30 value: 123
key: 4 17:00 value: 85
key: 4 17:30 value: 83
key: 4 18:00 value: 52
key: 4 18:30 value: 43
key: 5 01:30 value: 1
key: 5 04:30 value: 13
key: 5 05:00 value: 33
key: 5 05:30 value: 78
key: 5 06:00 value: 65
key: 5 06:30 value: 86
key: 5 07:00 value: 153
key: 5 07:30 value: 100
key: 5 08:00 value: 138
key: 5 08:30 value: 86
key: 5 09:00 value: 42
key: 5 11:00 value: 1
key: 5 13:30 value: 3
key: 5 14:00 value: 4
key: 5 14:30 value: 14
key: 5 15:00 value: 35
key: 5 15:30 value: 60
key: 5 16:00 value: 93
key: 5 16:30 value: 67
key: 5 17:00 value: 37
key: 5 17:30 value: 68
key: 5 18:00 value: 64
key: 5 18:30 value: 12

The Average Count: 25.7
key: 1 I-66-EB value: 326
key: 1 I-66-EB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 9
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 37
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4---I-66-EB value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 3
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 2
key: 1 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 3
key: 1 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 11
key: 1 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 3
key: 1 I-66-WB value: 153
key: 1 I-66-WB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 30
key: 1 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 1 I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 1 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1 value: 1
key: 1 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB value: 1
key: 1 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 1 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 2
key: 1 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 2
key: 1 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 5
key: 1 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 14
key: 1 US-29-NB value: 88
key: 1 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 1 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 5
key: 1 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 14
key: 1 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 US-29-SB value: 51
key: 1 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1 value: 1
key: 1 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 1 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 8
key: 1 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 1 US-50-EB value: 353
key: 1 US-50-EB---US-50-WB value: 3
key: 1 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 2
key: 1 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 US-50-WB value: 233
key: 1 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1 value: 1
key: 1 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 3
key: 1 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 1 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 2 I-66-EB value: 372
key: 2 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 2 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 23
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 56
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 7
key: 2 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 2 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 3
key: 2 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 8
key: 2 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 2 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 9
key: 2 I-66-WB value: 159
key: 2 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 32
key: 2 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 2 I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 2 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: 2 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 3
key: 2 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 2 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 2 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: 2 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 3
key: 2 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 12
key: 2 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 2 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 7
key: 2 US-29-NB value: 62
key: 2 US-29-NB---US-29-SB value: 4
key: 2 US-29-NB---US-50-WB value: 1
key: 2 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 6
key: 2 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 5
key: 2 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 US-29-SB value: 75
key: 2 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 6
key: 2 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 2 US-50-EB value: 379
key: 2 US-50-EB---US-50-WB value: 6
key: 2 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 2
key: 2 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 2 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 2 US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 3
key: 2 US-50-WB value: 223
key: 2 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 6
key: 2 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 I-66-EB value: 486
key: 3 I-66-EB---I-66-WB value: 5
key: 3 I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 17
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 66
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 10
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 6
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 16
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 2
key: 3 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 8
key: 3 I-66-WB value: 194
key: 3 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 46
key: 3 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB value: 1
key: 3 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 3 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 3 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 3 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 5
key: 3 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 5
key: 3 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 6
key: 3 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 7
key: 3 US-29-NB value: 178
key: 3 US-29-NB---US-29-SB value: 9
key: 3 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 7
key: 3 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 9
key: 3 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 5
key: 3 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 US-29-SB value: 55
key: 3 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 5
key: 3 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: 3 US-50-EB value: 448
key: 3 US-50-EB---US-50-WB value: 4
key: 3 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 3 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 2
key: 3 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 3 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 3 US-50-WB value: 294
key: 3 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 6
key: 3 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 4 I-66-EB value: 438
key: 4 I-66-EB---I-66-WB value: 8
key: 4 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 4 I-66-EB---I-66-WB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: 4 I-66-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 25
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 71
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 8
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4---I-66-EB value: 1
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 1
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 3
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 10
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 3
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 4 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 4 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 6
key: 4 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 3
key: 4 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 3
key: 4 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 2
key: 4 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 7
key: 4 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 2
key: 4 I-66-WB value: 172
key: 4 I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 39
key: 4 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 4 I-66-WB---US-50-EB value: 1
key: 4 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 4 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 2
key: 4 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 4
key: 4 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 3
key: 4 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 2
key: 4 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 4 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 9
key: 4 US-29-NB value: 86
key: 4 US-29-NB---US-29-SB value: 2
key: 4 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 4 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 3
key: 4 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 7
key: 4 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 4 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 US-29-SB value: 56
key: 4 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 4 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 7
key: 4 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 4 US-50-EB value: 454
key: 4 US-50-EB---US-50-WB value: 6
key: 4 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 2
key: 4 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 4 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 US-50-WB value: 243
key: 4 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 1
key: 4 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 5
key: 4 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 5 I-66-EB value: 322
key: 5 I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 5 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 5 I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 14
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 51
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 11
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 2
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 11
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 5 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 5 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 7
key: 5 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 5 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 3
key: 5 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 2
key: 5 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 14
key: 5 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 5 I-66-WB value: 160
key: 5 I-66-WB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 24
key: 5 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: 5 I-66-WB---US-50-EB value: 1
key: 5 I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: 5 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1 value: 1
key: 5 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 5 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 4
key: 5 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 5 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 3
key: 5 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 1
key: 5 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 5 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB value: 1
key: 5 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 3
key: 5 US-29-NB value: 68
key: 5 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 5 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 5 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 3
key: 5 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 4
key: 5 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 5 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-WB value: 1
key: 5 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 5 US-29-SB value: 28
key: 5 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 3
key: 5 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: 5 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 6
key: 5 US-50-EB value: 265
key: 5 US-50-EB---US-50-WB value: 3
key: 5 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 2
key: 5 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 3
key: 5 US-50-WB value: 184
key: 5 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 3
key: 5 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1

The Average Count: 14.5
key: 01:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 03:00 I-66-EB value: 1
key: 03:30 I-66-EB value: 1
key: 03:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 03:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1 value: 1
key: 03:30 US-50-EB value: 1
key: 04:00 I-66-EB value: 6
key: 04:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 04:00 US-50-EB value: 1
key: 04:30 I-66-EB value: 38
key: 04:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 4
key: 04:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 04:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 04:30 I-66-WB value: 1
key: 04:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 04:30 US-29-NB value: 1
key: 04:30 US-50-EB value: 4
key: 05:00 I-66-EB value: 96
key: 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 7
key: 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 9
key: 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 2
key: 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 05:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 05:00 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 05:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 2
key: 05:00 I-66-WB value: 2
key: 05:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 05:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 05:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 05:00 US-29-NB value: 4
key: 05:00 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 05:00 US-50-EB value: 14
key: 05:00 US-50-WB value: 1
key: 05:30 I-66-EB value: 194
key: 05:30 I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 9
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 22
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 1
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 4
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 5
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 05:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 3
key: 05:30 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 05:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 3
key: 05:30 I-66-WB value: 1
key: 05:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 05:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 05:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1 value: 1
key: 05:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 05:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 05:30 US-29-NB value: 19
key: 05:30 US-29-NB---US-50-WB value: 1
key: 05:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 2
key: 05:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 05:30 US-50-EB value: 94
key: 05:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 2
key: 05:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 06:00 I-66-EB value: 212
key: 06:00 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 06:00 I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 9
key: 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 22
key: 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 5
key: 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 06:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 06:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 3
key: 06:00 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 06:00 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 06:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 06:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 2
key: 06:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 2
key: 06:00 I-66-WB value: 3
key: 06:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 06:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 06:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 06:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 06:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB value: 1
key: 06:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 06:00 US-29-NB value: 42
key: 06:00 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 06:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 2
key: 06:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 06:00 US-50-EB value: 183
key: 06:00 US-50-EB---US-50-WB value: 3
key: 06:00 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 06:00 US-50-WB value: 8
key: 06:00 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1 value: 1
key: 06:30 I-66-EB value: 269
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 8
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 27
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 2
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 8
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4---I-66-EB value: 1
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 7
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 06:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 4
key: 06:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 10
key: 06:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 06:30 I-66-WB value: 15
key: 06:30 I-66-WB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 06:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 06:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 06:30 I-66-WB---US-50-EB value: 1
key: 06:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 06:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 06:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 06:30 US-29-NB value: 118
key: 06:30 US-29-NB---US-29-SB value: 6
key: 06:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 2
key: 06:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 06:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 06:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 06:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-WB value: 1
key: 06:30 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 06:30 US-29-SB value: 3
key: 06:30 US-50-EB value: 319
key: 06:30 US-50-EB---US-50-WB value: 3
key: 06:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 06:30 US-50-WB value: 10
key: 06:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 06:30 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 07:00 I-66-EB value: 238
key: 07:00 I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 15
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 25
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 4
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 07:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 2
key: 07:00 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 07:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 6
key: 07:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 07:00 I-66-WB value: 13
key: 07:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 6
key: 07:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB value: 1
key: 07:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 07:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 07:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 07:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 07:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 1
key: 07:00 US-29-NB value: 87
key: 07:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 07:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 4
key: 07:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 07:00 US-29-SB value: 1
key: 07:00 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 07:00 US-50-EB value: 375
key: 07:00 US-50-EB---US-50-WB value: 2
key: 07:00 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 07:00 US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 07:00 US-50-WB value: 15
key: 07:30 I-66-EB value: 275
key: 07:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 07:30 I-66-EB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 07:30 I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 07:30 I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: 07:30 I-66-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 9
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 26
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 5
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 5
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 2
key: 07:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 9
key: 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 07:30 I-66-WB value: 7
key: 07:30 I-66-WB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 07:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 07:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 07:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 07:30 US-29-NB value: 109
key: 07:30 US-29-NB---US-29-SB value: 2
key: 07:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 6
key: 07:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 3
key: 07:30 US-29-SB value: 2
key: 07:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 07:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 07:30 US-50-EB value: 397
key: 07:30 US-50-EB---US-50-WB value: 3
key: 07:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 2
key: 07:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 2
key: 07:30 US-50-WB value: 9
key: 07:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 08:00 I-66-EB value: 227
key: 08:00 I-66-EB---I-66-WB value: 4
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 5
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 42
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 4
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 3
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 2
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 5
key: 08:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 2
key: 08:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 13
key: 08:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 08:00 I-66-WB value: 17
key: 08:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 08:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 08:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 08:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 08:00 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 08:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 2
key: 08:00 US-29-NB value: 59
key: 08:00 US-29-NB---US-29-SB value: 3
key: 08:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 3
key: 08:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 6
key: 08:00 US-29-SB value: 1
key: 08:00 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 08:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 08:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 08:00 US-50-EB value: 256
key: 08:00 US-50-EB---US-50-WB value: 3
key: 08:00 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 08:00 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 08:00 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 08:00 US-50-WB value: 8
key: 08:00 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 08:30 I-66-EB value: 253
key: 08:30 I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 08:30 I-66-EB---I-66-WB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 08:30 I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 15
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 63
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 3
key: 08:30 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 08:30 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 08:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 08:30 I-66-WB value: 9
key: 08:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 08:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 08:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 08:30 US-29-NB value: 28
key: 08:30 US-29-NB---US-29-SB value: 3
key: 08:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 3
key: 08:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 15
key: 08:30 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 08:30 US-50-EB value: 154
key: 08:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 08:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 3
key: 08:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 08:30 US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 08:30 US-50-WB value: 7
key: 09:00 I-66-EB value: 58
key: 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 3
key: 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 12
key: 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 09:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 2
key: 09:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 09:00 I-66-WB value: 1
key: 09:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 09:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 09:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 09:00 US-29-NB value: 9
key: 09:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 2
key: 09:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 4
key: 09:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 09:00 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 09:00 US-29-SB value: 1
key: 09:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 09:00 US-50-EB value: 46
key: 09:00 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 09:00 US-50-WB value: 5
key: 11:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB value: 1
key: 12:30 US-29-SB value: 1
key: 12:30 US-50-WB value: 1
key: 13:00 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 13:30 I-66-EB value: 1
key: 13:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 13:30 I-66-WB value: 2
key: 13:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 13:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 13:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 13:30 US-50-WB value: 1
key: 14:00 I-66-EB value: 1
key: 14:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 14:00 I-66-WB value: 3
key: 14:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 14:00 US-29-SB value: 1
key: 14:00 US-50-EB value: 1
key: 14:00 US-50-WB value: 1
key: 14:30 I-66-EB value: 1
key: 14:30 I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 14:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 14:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1 value: 1
key: 14:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 14:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 14:30 I-66-WB value: 19
key: 14:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 14:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 14:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 14:30 US-29-SB value: 1
key: 14:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 14:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: 14:30 US-50-WB value: 4
key: 15:00 I-66-EB value: 7
key: 15:00 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 15:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 15:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 15:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 15:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 15:00 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 15:00 I-66-WB value: 39
key: 15:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 10
key: 15:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 15:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 15:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 15:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 15:00 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 3
key: 15:00 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: 15:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 15:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 15:00 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 15:00 US-29-SB value: 11
key: 15:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 15:00 US-50-WB value: 18
key: 15:30 I-66-EB value: 7
key: 15:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 15:30 I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 15:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 15:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 15:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: 15:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 15:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 15:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 15:30 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 15:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 15:30 I-66-WB value: 115
key: 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 22
key: 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 15:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 15:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 7
key: 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 4
key: 15:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 2
key: 15:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 5
key: 15:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 15:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 5
key: 15:30 US-29-SB value: 19
key: 15:30 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 15:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 15:30 US-50-EB value: 3
key: 15:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 15:30 US-50-WB value: 118
key: 15:30 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 2
key: 15:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 15:30 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:00 I-66-EB value: 15
key: 16:00 I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 16:00 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 1
key: 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 16:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 16:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 16:00 I-66-WB value: 127
key: 16:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 23
key: 16:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:00 I-66-WB---US-50-EB value: 1
key: 16:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 2
key: 16:00 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 2
key: 16:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 6
key: 16:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 16:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 7
key: 16:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 16:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 16:00 US-29-SB value: 52
key: 16:00 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1 value: 1
key: 16:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 16:00 US-50-EB value: 7
key: 16:00 US-50-EB---US-50-WB value: 2
key: 16:00 US-50-WB value: 242
key: 16:00 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 2
key: 16:00 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 16:30 I-66-EB value: 19
key: 16:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 16:30 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 1
key: 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 16:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 16:30 I-66-WB value: 99
key: 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 18
key: 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 16:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: 16:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 16:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 2
key: 16:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 6
key: 16:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 12
key: 16:30 US-29-NB value: 2
key: 16:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 16:30 US-29-SB value: 59
key: 16:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 4
key: 16:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 16:30 US-50-EB value: 11
key: 16:30 US-50-EB---US-50-WB value: 3
key: 16:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 16:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 16:30 US-50-WB value: 227
key: 16:30 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 2
key: 17:00 I-66-EB value: 5
key: 17:00 I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 17:00 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 7
key: 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4---I-66-EB value: 1
key: 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 17:00 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 17:00 I-66-WB value: 75
key: 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 8
key: 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: 17:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 17:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 17:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 2
key: 17:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 17:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 4
key: 17:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 4
key: 17:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 17:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 17:00 US-29-SB value: 35
key: 17:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 3
key: 17:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 17:00 US-50-EB value: 6
key: 17:00 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 17:00 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 17:00 US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 17:00 US-50-WB value: 183
key: 17:00 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 17:30 I-66-EB value: 7
key: 17:30 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 17:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 17:30 I-66-WB value: 80
key: 17:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 14
key: 17:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: 17:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 17:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 4
key: 17:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 17:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 3
key: 17:30 US-29-NB value: 2
key: 17:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 17:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 17:30 US-29-SB value: 45
key: 17:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 4
key: 17:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 17:30 US-50-EB value: 12
key: 17:30 US-50-EB---US-50-WB value: 2
key: 17:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 17:30 US-50-WB value: 175
key: 17:30 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 1
key: 17:30 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 18:00 I-66-EB value: 11
key: 18:00 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 18:00 I-66-WB value: 134
key: 18:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 23
key: 18:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 18:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 4
key: 18:00 US-29-NB value: 2
key: 18:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 18:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 18:00 US-29-SB value: 24
key: 18:00 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 18:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 9
key: 18:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 18:00 US-50-EB value: 12
key: 18:00 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 18:00 US-50-WB value: 109
key: 18:00 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 18:30 I-66-EB value: 2
key: 18:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 18:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 18:30 I-66-WB value: 76
key: 18:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 20
key: 18:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 18:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 2
key: 18:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 18:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 18:30 US-29-SB value: 9
key: 18:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 4
key: 18:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 18:30 US-50-EB value: 3
key: 18:30 US-50-WB value: 35
key: 18:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 13
key: 18:30 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1

The Average Count: 6.9
key: 1 03:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 1 03:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1 value: 1
key: 1 04:00 I-66-EB value: 1
key: 1 04:30 I-66-EB value: 4
key: 1 04:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 3
key: 1 04:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 1 04:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 04:30 US-29-NB value: 1
key: 1 04:30 US-50-EB value: 2
key: 1 05:00 I-66-EB value: 12
key: 1 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 1 05:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 1 05:00 I-66-WB value: 1
key: 1 05:30 I-66-EB value: 17
key: 1 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 05:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 05:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 05:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 05:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 05:30 US-50-EB value: 14
key: 1 06:00 I-66-EB value: 48
key: 1 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 4
key: 1 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 1 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 06:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 06:00 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 06:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 2
key: 1 06:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 1 06:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB value: 1
key: 1 06:00 US-29-NB value: 4
key: 1 06:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 1 06:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 06:00 US-50-EB value: 33
key: 1 06:00 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 1 06:00 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1 value: 1
key: 1 06:30 I-66-EB value: 49
key: 1 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 1 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 5
key: 1 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 1 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 06:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 06:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 2
key: 1 06:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 1 06:30 I-66-WB value: 1
key: 1 06:30 I-66-WB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 06:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 06:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 06:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 06:30 US-29-NB value: 15
key: 1 06:30 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 06:30 US-50-EB value: 63
key: 1 06:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 1 06:30 US-50-WB value: 2
key: 1 06:30 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 07:00 I-66-EB value: 36
key: 1 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 1 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 1 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 07:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 1 07:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 1 07:00 I-66-WB value: 6
key: 1 07:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 1 07:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 07:00 US-29-NB value: 27
key: 1 07:00 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 1 07:00 US-50-EB value: 79
key: 1 07:00 US-50-WB value: 2
key: 1 07:30 I-66-EB value: 40
key: 1 07:30 I-66-EB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 1 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 1 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 07:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 1 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 1 07:30 I-66-WB value: 1
key: 1 07:30 US-29-NB value: 23
key: 1 07:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 1 07:30 US-29-SB value: 1
key: 1 07:30 US-50-EB value: 75
key: 1 07:30 US-50-EB---US-50-WB value: 2
key: 1 07:30 US-50-WB value: 2
key: 1 08:00 I-66-EB value: 42
key: 1 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 4
key: 1 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 2
key: 1 08:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 4
key: 1 08:00 I-66-WB value: 2
key: 1 08:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 08:00 US-29-NB value: 10
key: 1 08:00 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 1 08:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 1 08:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 4
key: 1 08:00 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 1 08:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 08:00 US-50-EB value: 53
key: 1 08:00 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 1 08:00 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 1 08:30 I-66-EB value: 53
key: 1 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 1 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 10
key: 1 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 1 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 08:30 I-66-WB value: 1
key: 1 08:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 08:30 US-29-NB value: 5
key: 1 08:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 1 08:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 6
key: 1 08:30 US-50-EB value: 20
key: 1 08:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 08:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 08:30 US-50-WB value: 1
key: 1 09:00 I-66-EB value: 9
key: 1 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 1 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 1 09:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 1 09:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 09:00 US-29-NB value: 1
key: 1 09:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 1 09:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 09:00 US-50-EB value: 4
key: 1 09:00 US-50-WB value: 1
key: 1 13:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 13:30 I-66-WB value: 1
key: 1 14:30 I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 14:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1 value: 1
key: 1 14:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 14:30 I-66-WB value: 1
key: 1 15:00 I-66-EB value: 1
key: 1 15:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 15:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 15:00 I-66-WB value: 7
key: 1 15:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 15:30 I-66-EB value: 1
key: 1 15:30 I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 15:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: 1 15:30 I-66-WB value: 20
key: 1 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 1 15:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 3
key: 1 15:30 US-29-SB value: 2
key: 1 15:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 15:30 US-50-WB value: 16
key: 1 16:00 I-66-EB value: 3
key: 1 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 1
key: 1 16:00 I-66-WB value: 26
key: 1 16:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 1 16:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 2
key: 1 16:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 3
key: 1 16:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 16:00 US-29-SB value: 9
key: 1 16:00 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1 value: 1
key: 1 16:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 16:00 US-50-EB value: 3
key: 1 16:00 US-50-WB value: 47
key: 1 16:00 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 1
key: 1 16:30 I-66-EB value: 4
key: 1 16:30 I-66-WB value: 20
key: 1 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 1 16:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 2
key: 1 16:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 2
key: 1 16:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 4
key: 1 16:30 US-29-NB value: 2
key: 1 16:30 US-29-SB value: 17
key: 1 16:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 1 16:30 US-50-EB value: 1
key: 1 16:30 US-50-WB value: 51
key: 1 16:30 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 2
key: 1 17:00 I-66-EB value: 1
key: 1 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4---I-66-EB value: 1
key: 1 17:00 I-66-WB value: 11
key: 1 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 17:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 1 17:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 2
key: 1 17:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 1 17:00 US-29-SB value: 4
key: 1 17:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 1 17:00 US-50-EB value: 2
key: 1 17:00 US-50-WB value: 43
key: 1 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 1 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 17:30 I-66-WB value: 14
key: 1 17:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 1 17:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 17:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 1
key: 1 17:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 1 17:30 US-29-SB value: 15
key: 1 17:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 1 17:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 17:30 US-50-EB value: 1
key: 1 17:30 US-50-WB value: 37
key: 1 18:00 I-66-EB value: 3
key: 1 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 1 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 1 18:00 I-66-WB value: 32
key: 1 18:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: 1 18:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 1 18:00 US-29-SB value: 3
key: 1 18:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 3
key: 1 18:00 US-50-EB value: 1
key: 1 18:00 US-50-WB value: 24
key: 1 18:30 I-66-EB value: 2
key: 1 18:30 I-66-WB value: 9
key: 1 18:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: 1 18:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 18:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 1 18:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 1 18:30 US-50-EB value: 2
key: 1 18:30 US-50-WB value: 7
key: 1 18:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 2 04:00 US-50-EB value: 1
key: 2 04:30 I-66-EB value: 8
key: 2 04:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 2 04:30 I-66-WB value: 1
key: 2 04:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 05:00 I-66-EB value: 19
key: 2 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 2 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 2 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 2 05:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 2 05:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 05:00 US-50-EB value: 4
key: 2 05:30 I-66-EB value: 39
key: 2 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 4
key: 2 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 8
key: 2 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 2 05:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 2
key: 2 05:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 05:30 US-29-NB value: 2
key: 2 05:30 US-29-NB---US-50-WB value: 1
key: 2 05:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 2 05:30 US-50-EB value: 21
key: 2 06:00 I-66-EB value: 42
key: 2 06:00 I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 2 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 4
key: 2 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 06:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 06:00 I-66-WB value: 1
key: 2 06:00 US-29-NB value: 9
key: 2 06:00 US-50-EB value: 39
key: 2 06:00 US-50-WB value: 2
key: 2 06:30 I-66-EB value: 61
key: 2 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 2 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 2 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 2
key: 2 06:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 2 06:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 2
key: 2 06:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 2
key: 2 06:30 I-66-WB value: 1
key: 2 06:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 06:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 06:30 US-29-NB value: 11
key: 2 06:30 US-50-EB value: 77
key: 2 06:30 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 2 06:30 US-50-WB value: 3
key: 2 07:00 I-66-EB value: 37
key: 2 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 2 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 2 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 07:00 I-66-WB value: 3
key: 2 07:00 US-29-NB value: 12
key: 2 07:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 2
key: 2 07:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 2 07:00 US-50-EB value: 56
key: 2 07:00 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 2 07:00 US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 07:00 US-50-WB value: 5
key: 2 07:30 I-66-EB value: 70
key: 2 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 4
key: 2 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 2 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 2 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 2 07:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 2
key: 2 07:30 I-66-WB value: 2
key: 2 07:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 07:30 US-29-NB value: 18
key: 2 07:30 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 2 07:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 2
key: 2 07:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 2 07:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 2 07:30 US-50-EB value: 97
key: 2 07:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 2 07:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 2 08:00 I-66-EB value: 36
key: 2 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 2 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 8
key: 2 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 2 08:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 2 08:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 3
key: 2 08:00 I-66-WB value: 1
key: 2 08:00 US-29-NB value: 4
key: 2 08:00 US-50-EB value: 35
key: 2 08:00 US-50-EB---US-50-WB value: 2
key: 2 08:00 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 2 08:00 US-50-WB value: 2
key: 2 08:30 I-66-EB value: 42
key: 2 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 4
key: 2 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 13
key: 2 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 08:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 2
key: 2 08:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 2 08:30 US-29-NB value: 5
key: 2 08:30 US-29-NB---US-29-SB value: 3
key: 2 08:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 2 08:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 2 08:30 US-50-EB value: 30
key: 2 08:30 US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 08:30 US-50-WB value: 1
key: 2 09:00 I-66-EB value: 4
key: 2 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 09:00 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 09:00 US-50-EB value: 7
key: 2 09:00 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 2 09:00 US-50-WB value: 2
key: 2 14:00 US-50-EB value: 1
key: 2 14:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 14:30 I-66-WB value: 2
key: 2 14:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 15:00 I-66-EB value: 3
key: 2 15:00 I-66-WB value: 8
key: 2 15:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 2 15:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 2 15:00 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: 2 15:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 2 15:00 US-29-SB value: 1
key: 2 15:00 US-50-WB value: 6
key: 2 15:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 2 15:30 I-66-WB value: 23
key: 2 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: 2 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 2
key: 2 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 2 15:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 2
key: 2 15:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 3
key: 2 15:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 15:30 US-29-SB value: 9
key: 2 15:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 15:30 US-50-EB value: 1
key: 2 15:30 US-50-WB value: 23
key: 2 16:00 I-66-EB value: 2
key: 2 16:00 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 16:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 16:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 2 16:00 I-66-WB value: 18
key: 2 16:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 9
key: 2 16:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 2
key: 2 16:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 2 16:00 US-29-SB value: 19
key: 2 16:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 2 16:00 US-50-EB value: 2
key: 2 16:00 US-50-EB---US-50-WB value: 2
key: 2 16:00 US-50-WB value: 35
key: 2 16:30 I-66-EB value: 6
key: 2 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 2 16:30 I-66-WB value: 18
key: 2 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 16:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: 2 16:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 16:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 2
key: 2 16:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 2
key: 2 16:30 US-29-SB value: 11
key: 2 16:30 US-50-EB value: 1
key: 2 16:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 2 16:30 US-50-WB value: 46
key: 2 17:00 I-66-EB value: 1
key: 2 17:00 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 2 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 2 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 2 17:00 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 2 17:00 I-66-WB value: 15
key: 2 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 17:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 17:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 2 17:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 3
key: 2 17:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 2 17:00 US-29-SB value: 15
key: 2 17:00 US-50-EB value: 3
key: 2 17:00 US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 2 17:00 US-50-WB value: 30
key: 2 17:30 I-66-EB value: 2
key: 2 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 2 17:30 I-66-WB value: 18
key: 2 17:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 2 17:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 17:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 2
key: 2 17:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 2 17:30 US-29-SB value: 11
key: 2 17:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 2 17:30 US-50-EB value: 1
key: 2 17:30 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 2 17:30 US-50-WB value: 32
key: 2 17:30 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 2 18:00 I-66-WB value: 32
key: 2 18:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 2 18:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 2 18:00 US-29-NB value: 1
key: 2 18:00 US-29-SB value: 8
key: 2 18:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 2 18:00 US-50-EB value: 2
key: 2 18:00 US-50-WB value: 27
key: 2 18:30 I-66-WB value: 16
key: 2 18:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 2 18:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 2 18:30 US-29-SB value: 1
key: 2 18:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 2 18:30 US-50-EB value: 1
key: 2 18:30 US-50-WB value: 9
key: 2 18:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 5
key: 3 03:00 I-66-EB value: 1
key: 3 03:30 I-66-EB value: 1
key: 3 03:30 US-50-EB value: 1
key: 3 04:00 I-66-EB value: 3
key: 3 04:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 3 04:30 I-66-EB value: 8
key: 3 04:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 04:30 US-50-EB value: 1
key: 3 05:00 I-66-EB value: 30
key: 3 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 3 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 3 05:00 US-29-NB value: 3
key: 3 05:00 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 3 05:00 US-50-EB value: 2
key: 3 05:30 I-66-EB value: 57
key: 3 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 3 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 3 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 1
key: 3 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 3 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 05:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 2
key: 3 05:30 US-29-NB value: 12
key: 3 05:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 3 05:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 3 05:30 US-50-EB value: 23
key: 3 05:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 3 06:00 I-66-EB value: 48
key: 3 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 3 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 7
key: 3 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 3 06:00 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 3 06:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 06:00 US-29-NB value: 16
key: 3 06:00 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 3 06:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 3 06:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 3 06:00 US-50-EB value: 43
key: 3 06:00 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 3 06:30 I-66-EB value: 90
key: 3 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 3 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 3 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 3 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 3 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 5
key: 3 06:30 I-66-WB value: 8
key: 3 06:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 06:30 US-29-NB value: 74
key: 3 06:30 US-29-NB---US-29-SB value: 6
key: 3 06:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 3 06:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 06:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 06:30 US-29-SB value: 3
key: 3 06:30 US-50-EB value: 86
key: 3 06:30 US-50-EB---US-50-WB value: 2
key: 3 06:30 US-50-WB value: 2
key: 3 07:00 I-66-EB value: 56
key: 3 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 3
key: 3 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 8
key: 3 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 3 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 3 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 07:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 3 07:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 3 07:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 3 07:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB value: 1
key: 3 07:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 3 07:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 07:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 1
key: 3 07:00 US-29-NB value: 15
key: 3 07:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 2
key: 3 07:00 US-29-SB value: 1
key: 3 07:00 US-50-EB value: 84
key: 3 07:00 US-50-WB value: 3
key: 3 07:30 I-66-EB value: 65
key: 3 07:30 I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 3 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 10
key: 3 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 3 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 3 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 3 07:30 I-66-WB value: 2
key: 3 07:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 3 07:30 US-29-NB value: 28
key: 3 07:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 3 07:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 3 07:30 US-29-SB value: 1
key: 3 07:30 US-50-EB value: 96
key: 3 07:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 3 07:30 US-50-WB value: 5
key: 3 08:00 I-66-EB value: 44
key: 3 08:00 I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 9
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 08:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 4
key: 3 08:00 I-66-WB value: 2
key: 3 08:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 3 08:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 08:00 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 08:00 US-29-NB value: 18
key: 3 08:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 3 08:00 US-29-SB value: 1
key: 3 08:00 US-50-EB value: 63
key: 3 08:00 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 3 08:00 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 3 08:00 US-50-WB value: 1
key: 3 08:30 I-66-EB value: 49
key: 3 08:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 3 08:30 I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 3
key: 3 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 13
key: 3 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: 3 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 08:30 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 08:30 I-66-WB value: 4
key: 3 08:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 08:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 08:30 US-29-NB value: 6
key: 3 08:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 3 08:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 4
key: 3 08:30 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 08:30 US-50-EB value: 33
key: 3 08:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 3 08:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 3 08:30 US-50-WB value: 1
key: 3 09:00 I-66-EB value: 16
key: 3 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 3 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 09:00 I-66-WB value: 1
key: 3 09:00 US-29-NB value: 5
key: 3 09:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 09:00 US-29-SB value: 1
key: 3 09:00 US-50-EB value: 9
key: 3 12:30 US-29-SB value: 1
key: 3 13:30 I-66-WB value: 1
key: 3 13:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 14:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 3 14:00 US-29-SB value: 1
key: 3 14:30 I-66-EB value: 1
key: 3 14:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 14:30 I-66-WB value: 5
key: 3 14:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 14:30 US-29-SB value: 1
key: 3 14:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 14:30 US-50-WB value: 1
key: 3 15:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 3 15:00 I-66-WB value: 6
key: 3 15:00 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 15:00 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 3 15:00 US-29-SB value: 4
key: 3 15:00 US-50-WB value: 5
key: 3 15:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 3 15:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 15:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 15:30 I-66-WB value: 30
key: 3 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 3 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 3 15:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 2
key: 3 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 15:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 1
key: 3 15:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 2
key: 3 15:30 US-29-SB value: 4
key: 3 15:30 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 15:30 US-50-EB value: 1
key: 3 15:30 US-50-WB value: 33
key: 3 16:00 I-66-EB value: 4
key: 3 16:00 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 3 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 3 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 16:00 I-66-WB value: 34
key: 3 16:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 3 16:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 3 16:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 2
key: 3 16:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 16:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 2
key: 3 16:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 16:00 US-29-SB value: 10
key: 3 16:00 US-50-WB value: 70
key: 3 16:00 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 16:30 I-66-EB value: 4
key: 3 16:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 3 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 16:30 I-66-WB value: 21
key: 3 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 3 16:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 2
key: 3 16:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 3 16:30 US-29-SB value: 7
key: 3 16:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 3
key: 3 16:30 US-50-EB value: 1
key: 3 16:30 US-50-WB value: 50
key: 3 17:00 I-66-EB value: 1
key: 3 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 17:00 I-66-WB value: 20
key: 3 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 3 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 17:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 3 17:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 3 17:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 17:00 US-29-SB value: 6
key: 3 17:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 17:00 US-50-WB value: 45
key: 3 17:30 I-66-EB value: 3
key: 3 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 3 17:30 I-66-WB value: 11
key: 3 17:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 4
key: 3 17:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 17:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 17:30 US-29-SB value: 5
key: 3 17:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 17:30 US-50-EB value: 4
key: 3 17:30 US-50-WB value: 38
key: 3 18:00 I-66-EB value: 5
key: 3 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 3 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 18:00 I-66-WB value: 26
key: 3 18:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 7
key: 3 18:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 3 18:00 US-29-NB value: 1
key: 3 18:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 3 18:00 US-29-SB value: 7
key: 3 18:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 18:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 18:00 US-50-EB value: 1
key: 3 18:00 US-50-WB value: 27
key: 3 18:00 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 3 18:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 3 18:30 I-66-WB value: 23
key: 3 18:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 6
key: 3 18:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 3 18:30 US-29-SB value: 2
key: 3 18:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 3 18:30 US-50-WB value: 13
key: 3 18:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 5
key: 3 18:30 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 04:00 I-66-EB value: 2
key: 4 04:30 I-66-EB value: 6
key: 4 04:30 US-50-EB value: 1
key: 4 05:00 I-66-EB value: 18
key: 4 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 4 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 4 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 4 05:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 4 05:00 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 05:00 US-50-EB value: 3
key: 4 05:00 US-50-WB value: 1
key: 4 05:30 I-66-EB value: 40
key: 4 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 4 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 4 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 4 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 4 05:30 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 05:30 I-66-WB value: 1
key: 4 05:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 05:30 US-29-NB value: 2
key: 4 05:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 05:30 US-50-EB value: 19
key: 4 06:00 I-66-EB value: 42
key: 4 06:00 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 4 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 4
key: 4 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 5
key: 4 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 4 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 4 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 4 06:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 2
key: 4 06:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 4 06:00 I-66-WB value: 1
key: 4 06:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 06:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 06:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 06:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 4 06:00 US-29-NB value: 8
key: 4 06:00 US-50-EB value: 49
key: 4 06:00 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 4 06:00 US-50-WB value: 4
key: 4 06:30 I-66-EB value: 42
key: 4 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 4 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 9
key: 4 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 4 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4---I-66-EB value: 1
key: 4 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 4 06:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 2
key: 4 06:30 I-66-WB value: 2
key: 4 06:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 06:30 US-29-NB value: 15
key: 4 06:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 06:30 US-50-EB value: 61
key: 4 06:30 US-50-WB value: 3
key: 4 06:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 4 06:30 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 07:00 I-66-EB value: 57
key: 4 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 7
key: 4 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 6
key: 4 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 4 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 4 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 2
key: 4 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 4 07:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 4 07:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 4 07:00 I-66-WB value: 2
key: 4 07:00 US-29-NB value: 15
key: 4 07:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 4 07:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 07:00 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 4 07:00 US-50-EB value: 98
key: 4 07:00 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 4 07:00 US-50-WB value: 2
key: 4 07:30 I-66-EB value: 70
key: 4 07:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 4 07:30 I-66-EB---US-50-WB value: 1
key: 4 07:30 I-66-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 4 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 9
key: 4 07:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 4 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 2
key: 4 07:30 I-66-WB value: 2
key: 4 07:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 07:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 4 07:30 US-29-NB value: 27
key: 4 07:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 2
key: 4 07:30 US-50-EB value: 88
key: 4 07:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 4 07:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 4 07:30 US-50-WB value: 2
key: 4 08:00 I-66-EB value: 69
key: 4 08:00 I-66-EB---I-66-WB value: 2
key: 4 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 4 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 11
key: 4 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 4 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 4 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 08:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 2
key: 4 08:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 08:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 4 08:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 4 08:00 I-66-WB value: 5
key: 4 08:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 4 08:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 4 08:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 4 08:00 US-29-NB value: 10
key: 4 08:00 US-29-NB---US-29-SB value: 2
key: 4 08:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 08:00 US-50-EB value: 49
key: 4 08:00 US-50-WB value: 5
key: 4 08:30 I-66-EB value: 68
key: 4 08:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 4 08:30 I-66-EB---I-66-WB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 4
key: 4 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 17
key: 4 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 4 08:30 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 08:30 I-66-WB value: 2
key: 4 08:30 US-29-NB value: 7
key: 4 08:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 4 08:30 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 08:30 US-50-EB value: 52
key: 4 08:30 US-50-WB value: 2
key: 4 09:00 I-66-EB value: 9
key: 4 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 4 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 4 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 4 09:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 4 09:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 09:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 09:00 US-29-NB value: 1
key: 4 09:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 4 09:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 09:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 09:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 4 09:00 US-50-EB value: 17
key: 4 09:00 US-50-WB value: 1
key: 4 12:30 US-50-WB value: 1
key: 4 13:00 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 13:30 I-66-EB value: 1
key: 4 14:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 4 14:00 I-66-WB value: 1
key: 4 14:30 I-66-WB value: 1
key: 4 14:30 US-50-WB value: 3
key: 4 15:00 I-66-EB value: 1
key: 4 15:00 I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 15:00 I-66-WB value: 6
key: 4 15:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 4 15:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 15:00 US-29-SB value: 4
key: 4 15:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 4 15:00 US-50-WB value: 2
key: 4 15:30 I-66-EB value: 3
key: 4 15:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 4 15:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 4 15:30 I-66-WB value: 22
key: 4 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 8
key: 4 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 15:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 4 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 4 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 4 15:30 US-29-SB value: 2
key: 4 15:30 US-50-EB value: 1
key: 4 15:30 US-50-WB value: 27
key: 4 15:30 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:00 I-66-EB value: 3
key: 4 16:00 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 4 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 4 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 4 16:00 I-66-WB value: 21
key: 4 16:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 4 16:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:00 I-66-WB---US-50-EB value: 1
key: 4 16:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 4 16:00 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 2
key: 4 16:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:00 US-29-SB value: 6
key: 4 16:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:00 US-50-EB value: 2
key: 4 16:00 US-50-WB value: 46
key: 4 16:00 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 1
key: 4 16:00 US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:30 I-66-EB value: 1
key: 4 16:30 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 4 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-WB value: 1
key: 4 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 4 16:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 4 16:30 I-66-WB value: 24
key: 4 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 6
key: 4 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 4 16:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 4
key: 4 16:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 16:30 US-29-SB value: 19
key: 4 16:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 16:30 US-50-EB value: 5
key: 4 16:30 US-50-EB---US-50-WB value: 3
key: 4 16:30 US-50-WB value: 48
key: 4 17:00 I-66-EB value: 2
key: 4 17:00 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 4 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 4 17:00 I-66-WB value: 25
key: 4 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 4 17:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 17:00 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 1
key: 4 17:00 US-29-SB value: 8
key: 4 17:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 4 17:00 US-50-EB value: 1
key: 4 17:00 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 4 17:00 US-50-WB value: 39
key: 4 17:00 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 4 17:30 I-66-EB value: 1
key: 4 17:30 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 17:30 I-66-WB value: 19
key: 4 17:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 4 17:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 1
key: 4 17:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 4 17:30 US-29-NB value: 1
key: 4 17:30 US-29-SB value: 8
key: 4 17:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 4 17:30 US-50-EB value: 4
key: 4 17:30 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 4 17:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 4 17:30 US-50-WB value: 39
key: 4 18:00 I-66-EB value: 3
key: 4 18:00 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 18:00 I-66-WB value: 19
key: 4 18:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 4 18:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 4 18:00 US-29-SB value: 3
key: 4 18:00 US-29-SB-TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 4 18:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 4 18:00 US-50-EB value: 4
key: 4 18:00 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 4 18:00 US-50-WB value: 14
key: 4 18:00 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 4 18:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 4 18:30 I-66-WB value: 19
key: 4 18:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 8
key: 4 18:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 4 18:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 4 18:30 US-29-SB value: 6
key: 4 18:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 4 18:30 US-50-WB value: 4
key: 4 18:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 2
key: 5 01:30 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 5 04:30 I-66-EB value: 12
key: 5 04:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 05:00 I-66-EB value: 17
key: 5 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 5 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 5 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 5 05:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 5 05:00 I-66-WB value: 1
key: 5 05:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 05:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 05:00 US-29-NB value: 1
key: 5 05:00 US-50-EB value: 5
key: 5 05:30 I-66-EB value: 41
key: 5 05:30 I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 2
key: 5 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 4
key: 5 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 2
key: 5 05:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 05:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 5 05:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 5 05:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 5 05:30 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1 value: 1
key: 5 05:30 US-29-NB value: 3
key: 5 05:30 US-50-EB value: 17
key: 5 05:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 5 05:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 5 06:00 I-66-EB value: 32
key: 5 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 5 06:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 5 06:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 5 06:00 I-66-WB value: 1
key: 5 06:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 06:00 US-29-NB value: 5
key: 5 06:00 US-50-EB value: 19
key: 5 06:00 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 5 06:00 US-50-WB value: 2
key: 5 06:30 I-66-EB value: 27
key: 5 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 5 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 5
key: 5 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 5
key: 5 06:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 06:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 06:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 4
key: 5 06:30 I-66-WB value: 3
key: 5 06:30 I-66-WB---US-50-EB value: 1
key: 5 06:30 US-29-NB value: 3
key: 5 06:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 1
key: 5 06:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-WB value: 1
key: 5 06:30 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 06:30 US-50-EB value: 32
key: 5 07:00 I-66-EB value: 52
key: 5 07:00 I-66-EB---I-66-WB-TZ4-3-2_US-50-WB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 5 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 3
key: 5 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 5 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 5 07:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-50-EB-TZ3-4 value: 1
key: 5 07:00 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 07:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 3
key: 5 07:00 I-66-WB value: 2
key: 5 07:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 07:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 07:00 US-29-NB value: 18
key: 5 07:00 US-50-EB value: 58
key: 5 07:00 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 5 07:00 US-50-WB value: 3
key: 5 07:30 I-66-EB value: 30
key: 5 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 5 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB value: 1
key: 5 07:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 5 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 3
key: 5 07:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 5 07:30 I-66-WB---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 07:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 07:30 US-29-NB value: 13
key: 5 07:30 US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 5 07:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 07:30 US-50-EB value: 41
key: 5 07:30 US-50-EB---US-50-WB value: 1
key: 5 08:00 I-66-EB value: 36
key: 5 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 5 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 10
key: 5 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4 value: 1
key: 5 08:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 08:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 2
key: 5 08:00 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 5 08:00 I-66-WB value: 7
key: 5 08:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-29-NB---US-29-SB value: 1
key: 5 08:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 5 08:00 US-29-NB value: 17
key: 5 08:00 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-29-NB value: 2
key: 5 08:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 5 08:00 US-50-EB value: 56
key: 5 08:30 I-66-EB value: 41
key: 5 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 3
key: 5 08:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 10
key: 5 08:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 5 08:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 08:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 5 08:30 I-66-WB value: 2
key: 5 08:30 US-29-NB value: 5
key: 5 08:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 5 08:30 US-50-EB value: 19
key: 5 08:30 US-50-WB value: 2
key: 5 09:00 I-66-EB value: 20
key: 5 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 3
key: 5 09:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 09:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 5 09:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 09:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 5 09:00 US-29-NB value: 2
key: 5 09:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 2
key: 5 09:00 US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 09:00 US-50-EB value: 9
key: 5 09:00 US-50-WB value: 1
key: 5 11:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4---US-50-WB value: 1
key: 5 13:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 13:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1---I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 13:30 US-50-WB value: 1
key: 5 14:00 I-66-EB value: 1
key: 5 14:00 I-66-WB value: 2
key: 5 14:00 US-50-WB value: 1
key: 5 14:30 I-66-WB value: 10
key: 5 14:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 14:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 14:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 14:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1---US-50-EB value: 1
key: 5 15:00 I-66-EB value: 2
key: 5 15:00 I-66-EB---I-66-WB value: 1
key: 5 15:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 5 15:00 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4---I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 15:00 I-66-WB value: 12
key: 5 15:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 5 15:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 15:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 15:00 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 1
key: 5 15:00 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 2
key: 5 15:00 US-29-SB value: 2
key: 5 15:00 US-50-WB value: 5
key: 5 15:30 I-66-EB value: 3
key: 5 15:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4 value: 1
key: 5 15:30 I-66-EB-TZ1_US-29-NB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 15:30 I-66-EB-TZ1_US-50-EB-TZ2-3-4---US-50-EB value: 1
key: 5 15:30 I-66-WB value: 20
key: 5 15:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 3
key: 5 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-29-SB-TZ2-1 value: 2
key: 5 15:30 I-66-WB-TZ4-3_US-50-WB-TZ2-1 value: 1
key: 5 15:30 I-66-WB-TZ4_US-29-SB-TZ3-2-1---US-29-SB value: 1
key: 5 15:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 15:30 US-29-SB value: 2
key: 5 15:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 15:30 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 5 15:30 US-50-WB value: 19
key: 5 15:30 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 2
key: 5 15:30 US-50-WB_TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 5 16:00 I-66-EB value: 3
key: 5 16:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 16:00 I-66-WB value: 28
key: 5 16:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 5 16:00 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 16:00 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 5 16:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 16:00 US-29-SB value: 8
key: 5 16:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 16:00 US-50-WB value: 44
key: 5 16:30 I-66-EB value: 4
key: 5 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 5 16:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 16:30 I-66-WB value: 16
key: 5 16:30 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 5 16:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1---US-50-WB value: 1
key: 5 16:30 US-29-SB value: 5
key: 5 16:30 US-50-EB value: 3
key: 5 16:30 US-50-EB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4---US-50-EB value: 1
key: 5 16:30 US-50-WB value: 32
key: 5 17:00 I-66-EB---I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 17:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 1
key: 5 17:00 I-66-WB value: 4
key: 5 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 17:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 17:00 US-29-SB value: 2
key: 5 17:00 US-50-EB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 5 17:00 US-50-WB value: 26
key: 5 17:30 I-66-EB value: 1
key: 5 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 5 17:30 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB-TZ1-2-3_US-50-EB-TZ4---I-66-EB value: 2
key: 5 17:30 I-66-EB-TZ1-2_US-29-NB-TZ3-4 value: 1
key: 5 17:30 I-66-WB value: 18
key: 5 17:30 I-66-WB---US-50-WB_TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 17:30 I-66-WB-TZ4_US-50-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 17:30 US-29-NB value: 1
key: 5 17:30 US-29-NB-TZ1-2-3_I-66-EB-TZ4 value: 1
key: 5 17:30 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4---US-29-NB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 17:30 US-29-SB value: 6
key: 5 17:30 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 1
key: 5 17:30 US-50-EB value: 2
key: 5 17:30 US-50-WB value: 29
key: 5 17:30 US-50-WB_TZ4-3-2_I-66-WB-TZ1---US-50-WB value: 1
key: 5 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB value: 4
key: 5 18:00 I-66-EB-TZ1-2-3_US-29-NB-TZ4---I-66-EB---US-50-EB-TZ1_I-66-EB-TZ2-3-4 value: 1
key: 5 18:00 I-66-WB value: 25
key: 5 18:00 I-66-WB---US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 5
key: 5 18:00 I-66-WB-TZ4-3-2_US-29-SB-TZ1---I-66-WB value: 1
key: 5 18:00 US-29-NB-TZ1-2_I-66-EB-TZ3-4 value: 1
key: 5 18:00 US-29-SB value: 3
key: 5 18:00 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 5 18:00 US-29-SB-TZ4_I-66-WB-TZ3-2-1 value: 2
key: 5 18:00 US-50-EB value: 4
key: 5 18:00 US-50-WB value: 17
key: 5 18:30 I-66-WB value: 9
key: 5 18:30 US-29-SB-TZ4-3_I-66-WB-TZ2-1 value: 1
key: 5 18:30 US-50-WB value: 2